[突然] 我支持香港警察？

係 FB 見到啲咁嘅嘢

警犬
支持

支持佢近距離開槍？

支持佢全家落地獄

link?入去比個嬲

多撚餘啦 呢d fb post留返俾d垃圾左膠打飛機

投你老母票

點解咁多人支持

支持差佬下世做食屎狗

真係O撚左嘴

支持香港警察講粗口

支持香港警察屠殺市民

有警務人員聲稱要屠殺市民

已經無藍絲 宜家係得返班無腦既港豬
如果抗爭成功 依班垃圾無撚資格住香港

小妹妹都識撚狗
以後拎波板糖出街會唔會比狗話我地藐視佢地